有無人個生活圈子係無異性

除左屋企人之外

毒撚嘅生活圈連同性都冇

agger

人大左如果唔刻意去識或者咁岩工作環境又冇
其實都有機會無
你情況係點

A0就Grad

出到黎更加唔會有

聽落好似有遺憾咁會唔會講多d少少呀

生活圈子只得異性，仲煩

連屋企都係

只有工作圈子

無遺憾單純行去邊都無異性咁濟

轉換一下工作環境

你有冇試過主動改變／發掘下呀？

我明

有異性都唔會fd到

完全無男性朋友，男同事就有，有時聽到佢地傾性史真係好辛苦
（好彩有口罩）